{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159939?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 빛고을펜션"
    },
    "text": "干潟体験と菜園体験が可能なイベントペンションです。 ここでは日の出を鑑賞できる場所に位置しています。 私の200坪余りの家庭菜園では多様な農作物体験ができます。 入室時間は15:00で、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキュー炭とグリルをご利用いただけます。 人数は4人基準で20,000ウォンで、個別バーベキューも可能です。 ただし、共同屋外バーベキュー場をご利用いただくためには、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 幼児は基準人数に含まれており、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。 インターネットは無料で利用可能で、ペットは出入りできません。 さらにプールは夏期に運営され、営業時間は14:00から20:00までです。 ただし、天候により営業日程が変更になる場合があります。 駐車場は無料で提供されており、現場の状況によっては利用できない場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションで体験できるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "干潟体験と菜園体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "日の出を鑑賞できる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "家庭菜園ではどのような農作物体験ができますか？",
            "answer": "多様な農作物体験ができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "人数と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "人数は4人基準で20,000ウォンです。個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれます。ただし、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、営業時間は14:00から20:00までです。ただし、天候により営業日程が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されています。ただし、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 432
    }
}